[月經]一人一首形容自己人生嘅歌

無賴

一事無成

爆裂旋風

搞乜嚟呀巴打

認真

「寂寞是最無敵」

浮誇

傻子

I've got the moves like 渣ga

孤獨先生

無能為力